唔講可能你唔知，行山之外有咩可以行到你腳軟

新年就到啦，假期去行山？
嚟家除行山之外仲可以去同路人搞的新年市集，加加埋埋超過20個
行撚到你腳仔軟

仲有個市集會將10%收入捐去612人道支援基金，夠黃啦

[/b][/red]
時間表Time Table

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：

當然除咗上面的年宵，當然仲有下面20個市集

新年有咁多市集，真係行到腳軟～特別一提大欖燒烤為咗自救，今年開放場地做市集，大西北友可以支持！*視乎市集內黃店數量而收錄在內；大商場市集如非參與黃店數量多，盡量不予收錄。Credit; IG @girlsfoodies#農曆新年 #市集 #春節 #年宵 #黃店 #撐同路人 #良心經濟圈 #良心小店 #黃色經濟圈

港島區

九龍區

新界區

整合的Time Table

文宣Source :

土

Push

尸

推

一出場又重奪

報到黃圈年宵好高質

腳已軟

咩話，影下相都幫到人？！

最近，幫手做哨兵的人愈嚟愈小；
當然明白係本地街頭抗爭消失的現在，好多人都覺得哨兵係無需要。

無錯，主動搵畜牲的哨兵當然無需要，但係被動報料的哨兵就好需要
大家都知而家香港好危險，周街都係畜牲，有時班畜牧好鐘意咬人返自己地盤
可能你影一影，你就救返個人一命，因為你令到個受害者有機會召喚到畜牲傳心師，減少受害人受到的傷害

依次推廣的唔係抗爭現場的哨兵，而係日常生活中要做的哨兵

香港未日期每日都有唔同手足被清算，畜牲有機會無聲無色咬人
無人報，長時間無律師，可能會加強佢被咬死的機會

不論返工，返學，放學，放工，放飯，出街，買餸
總知你係條街見到有人被咬走，你去報哨就可能已經幫到手足，而你都係一個合格的哨兵

如果有見到有人被捕影影相唔會好難，可以報去＂被捕人士關注組＂，

被捕組 - 拘捕報料 Bot (Telegram)
@YOUARENOTALONEHK_BOT
需要的係：時間，地點，相，無相就要特徵

另外再介紹報哨Channel

（已知暫停運作）

————————————————————————

行呀行呀

係，之前個年宵都好高質

gogogo

真係少左做哨兵
狗成日快閃週圍遊影唔切狗相

終於有地方去

依家唔需要事事報，見到有人被捕先影
報上去

15 vs 0

咁我好彩未見過有人比狗咬

咁都可能係好事的

應該都幾難推吓，可能大家都知

saved post

呢個真係好重要

push

係，被人咬咗無律師，好容易比人good cop bad cop
一係就比人屈，屈你唔識程序

舊舊

屈住錄咗口供都唔知咩事
依家啲官乜口供都受

撞

Oullll

抗爭最激烈個段時間，聽講唔小人屈打成招

我知呀
睇文字直播都見好多人投訴呢樣
親眼見過坐輪椅上庭

北區醫院之前話打到骨折骨裂

七一車手，國安法

熱#3
辛苦大家努力

唔知幾多年，個個手足
仲有刺客手足

刺客手足好細個咋

尖東南洋中心都有個年宵

嚟喇

加油

封曬你地，睇你點行

留名跟進

好似唔錯

gogo yeah

正啊 有得同d 囡囡齊齊迫

推真黃色年宵

有咩買

又賣垃圾

靜雞雞推一推

唔係喎 我上年買到好多高汁野

push!!!